強烈要求連登開設送頭台，同宋王臺打對台

g持

2:00 五毛：香港人又輸
3:00 又送頭
4:00 又輸
5:00 又送頭
6:00 又輸
7:00 又輸
8:00 又送頭
9:00 又輸
10:00 push/推/
11:00 五毛收工

要求用實名上網

屌你咩

出去個個又唔係你 被人拉個個又唔係你
今次係第幾次同樣模式?
死幾十個手足叫買個教訓
死咗好多次啦有教訓未啊